對場運動抱持同一立場嘅人，係咪等於係其他領域上大家唔可以有唔同意見？

每次連登分化post嘅總結都係得兩個，1. 手足黎2. 黃大撚晒？只係希望各位唔好將乜都用黎同個人政治立場掛勾，仲有提醒返大家上連登勿認真，如果覺得太亂太多資訊不妨del咗連登抖抖，認清楚自己嘅諗法仲好啦。

最後，
黃色經濟圈就贏撚硬，唔會因為任何事而改變。

一直本土同傳統飯民都唔同意見嫁啦

雖然都係非建制

建制依家都識反政府啦
黃圈反而屌唔同意見

總會有人會希望大家嘅諗法一致，只係當同現實相違背嘅時候會handle唔到。

因為係人話
所以要推

推